有冇人覺得連登已經變咗？

反送中開始之後 就好似乜嘢人都開始上連登咁 連登都開始冇咗自己特色啲人打5p字又冇人屌 有post loop返以前啲潮文又撚到成堆新會然 依家嘅連登好似變咗做一個淨係比所有人討論反送中嘅平台 多人留意時事係好 但睇啲人啲回覆同post都開始分唔清邊啲係真心膠 邊啲係假膠
連登已經同之前唔同晒

變得團結咗

你應該要榮幸自己可以參與呢一場影響深遠既社會運動

香港都變緊，你仲得閒理連登有無變咗？

Focus 返721,咪再開呢啲垃圾post

啱仲要個個post都講政治, 依家都越來越少上

事有緩急輕重會有回復原狀嘅一日，唔使擔心

傻啦，呢度班假膠，波台，高學識撚 話變就變到咩本性難移啊

不割蓆！
5P又好mk又好擸左過黎先啦！

暫時一定會係咁
之後再教返佢哋網絡文化啦

乖 打完仗先慢慢玩膠

721 三點銅鑼灣

港豬不嬲都唔啱上2登
躝啦

咪撚講埋D廢話啦
依D時候仲係度叫春

係咯 j圖大波妹mk妹全部冇曬
但都係我熟悉嘅連登

咁你咪唔撚好上，證明個個都緊張香港，咩時候仲講特色

同香港一樣 變得更美好

留意到連登變咗 同關心香港唔可以並存？成個連登淨係可以開721啲post?

開個同政治冇關嘅post就代表唔緊張香港放鬆啲好喎巴打

個個都話等事後再清算，但一路俾人同化緊

特色？

你去要求開粗口過濾系統啲特色就會翻黎

系人老母會俾人屌翻轉頭
話唔好講粗口